
                      Si bien aporta muy poco a la historia original, apenas algunos cambios de género y poco más, hay que reconocer que Eugenio Derbez se mueve muy bien en la comedia-comedia dramática ("No se aceptan devoluciones" es un muy buen ejemplo),muy bien acompañado por Anna Faris, actriz de comedia por excelencia. Los secundarios acompañan bien y la historia hace que pasemos un rato ameno (otra vez).
        
            